18歲絲 訓唔著 你問我答

屌訓唔著仲上連登鳩吹，更加唔撚使訓啦

教你，訓唔到第一步就係闔埋眼

係咪處

係

讀緊書？

想唔想破

本來可以搵你破，但你個名

有咩咁心煩 搞到訓唔著
利申: 趕essay中

又扮女人

加油快啲去寫，mon 連登小心寫唔切

用手指ok☝🏻☝🏻💦💦

睇清楚我po文先

其實下個星期五先交
不過太多test 逼自己依個禮拜搞掂